[RIP] King of Random真係教識我好多嘢

如果有睇開外國youtuber 或者diy嘅，一定認識King of Random
Channel創辦人Grant Thompson 上星期玩動力傘時意外去世，只有38歲

等我分享下我最鐘意嘅片啦

吹箭

彈弓

煙霧彈

鞭

仲有好多等住你發掘

睇左佢咁多年，我真係好唔捨得佢
RIP KOR

屌po錯台
Sor9ry

Rip

真係想多啲人認識呢個youtube傳奇

我覺得十分有用！但係用之前要提醒自己初心係咩 若果打得太烈我怕會失焦

But如果係用黎抵抗黑社會就舉腳贊成！！！！！

黑社會人人得而誅之

頭盔:純討論
如果鐘意slime佢都有教學

無錯，有啲真係好危險玩唔過

例如呢個

RIP

推

幫推！

Rip... 睇左好多年

我都睇左呢個Channel 一段時間